留力留力 留撚咗去邊？

痴撚線 警總冇人 律政冇人